signal幾時上市

全倉all in

想捐錢不如直接搵仁愛堂

上市=變質

上得市好快比人惡意收購 啲科技巨頭洗小小錢收你皮都抵

上左啦😁

你連上市係乜都唔知喎ching

OTC